[另類] [D1273] 古預言研究#8 之 CABL

今天2020年9月6日
China All Black List
【華為危機】9.15晶片斷供大限！任正非激勵員工：沒退路就是勝利之路

美國總統特朗普據報有意將中國最大晶片製造商「中芯國際」列入制裁黑名單。

希望各位安康，見證大時代

lm

好似有預言講過東京奥運係最後一次

冷靜D, 物業交易唔係一兩日既事, 報導都講年尾先完成交易
所以年尾先拎到錢走

之前8月又話8月打仗既？

計農曆定西曆？

自膠 唔記得不推

放心，黑警幫緊手，運沽出都唔比點做金融中心

pompeo都出咗聲 應該冇乜事既 係要坐姐 同唔知會唔會打D咩針咁囉
同埋佢地真係冇犯過支那D事 跟本隔硬屈 明不正 言不順 好易比老美揾到位入 我諗佢地暫時唔敢亂黎住

我MPF all-in北美計落咁多年，賺到笑喎

大家點睇依個post

[member]反而估唔到中印戰線咁hot

有時我懷疑南海台海都已經有零星衝突，只係無報到[/member]

韓國* not香港

美軍真係超多黑科技同新玩具

我有個做sales嘅朋友話尖沙咀越嚟越多中國人

聽日9月22秋分
見到2篇占星文
我未認真睇 先分享

忘我共之心不死

佢做咩都吹佢唔脤
咁咪平息囉....

佢住績點？

網上copy

古典遊牧民族作戰模式/半游擊隊/蒙古半默許越境游擊？

硬係覺得呢壇野係trump自己做大龍鳳

不過民主黨有咩做唔出

Thank you